---
title: Pendataan berita Syariat Islam di media cetak
date: 2012-05-22
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Mei_22_2012_AJI_Banda_Aceh_Koding_Pemberitaan_Media_Syariat_Islam.JPG](/uploads/200px-Mei_22_2012_AJI_Banda_Aceh_Koding_Pemberitaan_Media_Syariat_Islam.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pendataan berita Syariat Islam di media cetak

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 13.00- 14.00 WIB

**Hadir** : 
* Salman Mardira, coder berita Syariat Islam

**Ringkasan** : 
* Mendata berita Syariat Islam
